蠓毒撚過蚊萬九幾倍

蚊你見到可以拍死佢
但蠓係室外可以話係無處不在
屌佢老母 點解我要噴蚊怕水先出街 而唔係佢哋比人噴滅蟲劑 佢哋根本唔應該存在

利申 勁撚惹蚊

腫撚過豬腳
四肢中曬

Jed

返去J你老母啦

認真討論
敷咗冰消腫 仲係好柒痕

成支藥油搽曬都冇用
切腳

佢哋連蚊怕水都唔驚 要搽蚊怕膏先得

冇搽過所以變到咁

有咩止痕方法

中過幾次 痕左2個禮拜都有

幾次 出一次街十粒起跳

試下比sandfly咬
仲撚過癮

我都係好撚野蠓+蚊, 仲要住村屋多到仆街
出親門口洗車都要噴DEET蚊怕水.... 臭撚到仆街

唔撚知咩黎 但都燒佢全家

有冇得自己係屋企四圍啲樹同草噴殺蟲劑

deet先防到，有隻銀色樽lifesystems既會有效

噴完笠唔笠

少少，但一定好過3m個隻deet膏
但記得用左要洗完手先好食野

thanks巴
咁止痕呢

都係無比敵/白花油個d架喇